醫專稱新型肺炎疫情變數及風險仍高 呼籲市民勿鬆懈

醫專稱新型肺炎疫情變數及風險仍高 呼籲市民勿鬆懈
2020-04-29 HKT 11:17

香港醫學專科學院表示，現時新型肺炎疫情帶來的變數和風險仍高，未來兩周是控制社區傳播的關鍵時刻，呼籲市民必須保持警覺，不要鬆懈，盡量留在家中，避免前往人群聚集的地方。

醫專指，經過醫護多月來為抗疫所作出的貢獻，以及市民大眾的共同努力，喜見本港疫情近日有所放緩，提醒市民要繼續保持適當的社交距離，注意個人衛生、戴口罩、勤洗手，保護自己、保護他人，攜手延續「單位數字」以至「零確診」的紀錄。

又未來關鍵兩周，呵欠

咁叫林鄭咪撚放班支那學生落黎啦

大家請合作

人生中有欢喜
难免亦常有泪
我哋大家……

黎緊長假期天氣咁好，當然又要行山、去離島

咁又復工？？？